有無人記得幪面超人古迦？

細細個小學睇亞視，仲記得最後佢用黑色形態同個白色衫靚仔係雪地上打到流哂血，最後唔知生唔生存到，真係好難忘古迦同亞極陀都好高質

有無拉打同好入嚟傾兩句？想入坑拉打但淨係睇過古迦同亞極陀，有無邊套推介？

除咗wizard ghost zio
其他全部都可以睇

J出血

Ex-aid , gaim

灰，紅色腰帶

龍騎同555必睇
之後嗰啲都太兒童向

睇下你鐘意邊種類型
好似古迦咁連續劇，就build,agito,faiz,龍騎
單元劇就W

我有買第48集嗰隻碟

以前D成人向拉打真係好睇好深刻，永遠記得有集個怪人落電梯，一刀斬左隔離上電梯個個路人個頭
新個D真係....

灰銀色呀

exaid drive build zeroone

之後果堆幪面超人已經開始戰隊向

好好睇一直好想古朗基入面個玫瑰女係咩怪人

響鬼之後已經去兒童向，kiva之後再冇睇過完整一套

呢套先係拉打架嘛
依家為左出玩具個個都百鳩幾種形態
劇情又垃撚圾

好似得一幕隻手變左怪人

連超人都係準備出嗰隻新tiga都係 勁兒童同埋玩具feel

近年得Amazons睇得入眼好高質

其實俾細路睇都可以劇情低能但隻野型架 ....
係要整到啲拉打智障咁 .... 打機個隻，時王啲合體同神主牌 mode ......

Wizard我覺得還好
我自己覺得除左響鬼 ghost zio
其他都可以

Ps 響鬼有人話神作 但我覺得麻麻

其實kuuga 都少少單元feel
佢係兩集一個單元咁打一隻怪人 (當然有例外)
反而agito就真係連續劇
記得個陣細個睇完kuuga 睇agito好唔慣
一嚟劇情複雜D
二嚟佢段落感無kuuga咁強 一個怪人可能出4,5集都唔死 打下又走下

Build除左啲變身器流膠左對 個故事都ok
最後無人贏 所有人都係輸家

響鬼先正
其他一律垃圾

無啦故事上古迦係平成至令和最好

原來當年亞視播係無播到第49集，放到古迦同怪人攤喺雪地度就完

等我細個睇完勁大陰影

相對地古迦打鬥場面係一集入面係比較小，好多都係角色之間交流。但都無阻佢好睇

印象中好似有播埋最後一集 片尾主角行沙灘同班細路玩

以平成rider而言
我覺得kuuga, agito, ryuki, faiz, den-o, W都值得睇晒
唔敢講劇情完美 但至少都叫有盡力咁講晒個完整既故事出嚟

kabuto同kiva 可以睇前段就算
呢兩套可惜在設定其實唔差 (不論係rider外型 定係角色人設)
但去到後期太多旁末枝節 同埋劇情暴走得都幾緊要
(到而家都仲記得天道煮野食個集)

blade 同hibiki 印象唔深唔敢講

decade...我到而家都唔識欣賞佢個外型
同埋唔太欣賞佢換左D rider 個演員
當然主因係佢請唔返D人嚟拍
但我唔太鍾意自己以前鍾意既rider變左人地配角個感覺
所以呢套一般

ooo 打後個D我無睇過留番俾其他巴打講 (好似Gaim 口碑唔錯)

紫

第二好J

勁黑暗呢套野 都唔係比細佬睇

仆街 我20年嚟一直以爲雪地互毆 瞓係地下就係end
你而家同我講仲有一集

古加同亞極陀係咪同一隻來？

應該有播齊架喎

X2 記得有後續
同埋又唔係有咩血腥位/古怪位 唔會無啦啦CUT WO

緊係唔係
正如迪加同帝拿都唔會係同一隻

17年之前嘅拉打最鐘意kuuga
17之後無睇

理想不可減退 全力勇敢的衝出去

印象當年亞視直頭好似冇cut過血腥位
記得有集隻怪人放飛鏢入受害者個腦入面 成個飛鏢染曬血解剖返出黎

兩個人黎
原本設定係同一個世界觀, 但最後都係分番開

名義上同世界觀
亞極陀個g3係人類仿古加做既裝甲。本來古加會出現喺阿極陀，但因為合約相關問題所以古加再無任何後續

呢套野好似全部拉打都無特別型態

想問下古加係咪用黑神既隕石碎片整出黎對附古郎基

亞極陀係白神想人類進化既產物

0號實力有冇得同亞極陀打

仲有想問下亞極陀個啲怪人係咪都係古朗基黎

Kunga有出小說同漫畫，可以重溫下經典

屌我都以為係特登唔講有冇死，等觀眾自己諗

淺，藍色底褲

得omega有個機械版

紫紅色bra帶

好好睇 細個勁迷 唔同形態都好型

古迦係型，但故事咁平淡 輪劇情，劍後半部同 555 難忘好多

有套漫畫定咩設定有講過 亞極陀係某D人類進化，古加係亞極陀死左，D人將條腰有放去第2個人到

古加base status 高D，但亞極陀有無限進化

龍騎
555
劍
Decade

古迦同埋阿極陀入面嘅日本警察...係真係會用腦嘅
特別係 一條sir

有套漫畫定咩設定有講過 亞極陀係某D人類進化，古加係亞極陀死左，D人將條腰帶放去第2個人到對附古郎基

古加base status 高D，但亞極陀有無限進化

0號實力＝ultimate kuuga

但印象中 agito 的shining form 都未去到 ultimate kuuga 的程度

最撚柒係啲腰帶 插幾百舊USB入去變身

古迦個設定起碼令我入到戲
後面啲用生果打交/戴條車軚上身真係睇都唔想睇

好似亞極陀係白神定黑神創造嘅“天使”嘅角色？對抗另一個神嘅unknown?

然後古迦係人類(臨多)用某粒殞石嘅能量石，彷製亞極陀而成... 古朗機(未確認生命體)唔知同unknown有冇關係

一條係後面睇住佢變黑色古迦
加埋兩個經歷咁多
一條先生由對佢變身個身份有抗拒到後期對佢信任
頭一次叫人唔好視佢為未確定生命體（怪物）時
到後期令到另一個警察甚至其他人都信佢個時
到最後男人間既浪費
一條先生望住佢最後一戰
點會唔記得

之後上網搵我係見到亞視有第50集，不過純粹係極平淡嘅結局交代各人係點

個陣啲超人真心睇完會驚
會以為係真
依家個啲哈哈笑

一條先生，請你好好看著我的變身

本身鋪左會有劇場版
可能拍唔成都係成為經典原因之一

終極古迦好型

但個演員

仲要好似沉沉地一條先生

古手川就真係先j到出血

變個身夠時間俾怪殺撚左佢

相比龍騎入面 捉王蛇個班差佬

明明成個世界觀就唔係俾細路睇

初時知佢可以變身同怪打過 但都只當佢係普通人咁保護
唔想佢黎同怪打 寧願自己對隻怪
屌個BGM 個熱氣既語氣
唔識日文但都記得頭第一句對白應該係「你黎做乜撚呀！」

灰 銀色腰帶
紫 紅色盔甲
蘊 藏法力鬥魔界
正氣凜凜披上戰衣

型L到

而家嗰啲世界觀真係俾細路睇
有啲由故事都世界到造型都onL9到呢

未睇過
未出世
但見造型幾型
邊度有得睇?

no fear no pain

啲反派都好型

轉型態禁百鳩幾個制

紅色盔甲

陰功
冇人提Fourze同Gaim lol

agito
為了我 為了agito 為了人類

kuugs
為了守護大家既笑容 我決定要戰鬥

【更正】係Fourze同Drive

新平成後的幪面超人同戰隊都變成靚仔靚女做演員上位的踏腳石

究極

Saber真係咪搞我

點知去到decade個宇宙變弱智

次次衝埋去做沙包 一拳一件
要猛虎出術陰王蛇一獲到紅血先執到頭
仲要頭幾集有個用蟹既幪面超人係黑警黎

次次都特登唔整死佢

拳拳到肉
要守護人類 但犧牲自己 悲劇英雄

龍騎

我小學睇完，記到依家，你話個結局好唔好？

唔係龍騎咩

Zio真係賣情懷
Decade都可以唔睇後面 個尾爛撚到

五代雄介
擁有二千種技能既男人
雄介：

48集
一條先生，如果我真的變成究極黑暗，請好好瞄準這裡
所以，請你好好看著我的變身

諗諗下，都唔明點解個時細細個媽仲會比我睇

佢地舊時睇個啲都係咁上下

佢同一條係前世情人

Zio佢都叫起碼請得返唔少當事人返黎拍 唔似Decade咁自己作故事
Decade自創故事有D位真係 Faiz變學園 Blade始變到大惡人都得 真係得啖笑

呢套細個睇真係驚

劍崎好慘
變咗joker 生不如死 永遠同命運戰鬥

最撚可惜係佢最尾嗰集嘅預告劇場版無錢拍
如果唔係應該都有啲睇頭

對比亞馬遜
道具部嘅悲哀
辛辛苦苦整套怪人衫
集集被你撕爛曬

好震撼個集
放係黃金時段應該好正
打到出血

中意連續多啲

後尾Zio 抆走曬2邊Joker能力比大家開開心心
雖然某角度上講係有少少夾硬比佢地Happy End但係真係終於比劍崎有好結局

部平成無必要睇 令和01 ok 的

agito等於白身產物
令人類反抗神
每個人類都有潛質進化成agito
如果心靈扭曲 或 生理有缺陷就會變成gills 同 another agito

yes，當年亞視睇完記到依家，都成十幾年

打機個隻劇情係新平成黎講非常好睇，可以話係頭一兩位，只要你頂得順佢頭幾集sell 玩賺同埋佢個外型

咁樣完先仲正

咁2套既怪人係唔係都係古朗基黎

臨尾幾個形態好似冇乜分別咁

個啲超能力者就係最有可能進化成agito
所以黑神想殺晒佢哋
覺得個班人類會利用agito能力危害普通人

唔係個個都係翔一
甚至我用555既巧咁樣
唔係普通人卻善用力量去幫人

唔係
agito = unknown
kuuga = 古朗基

阿媽覺得幪面超人係比細路仔睇嘅，但啲劇情好多都好黑暗好沈重

唔係
古迦古朗基你當係俾人封印咗嘅古代不良集團, 周圍撩事鬥非
亞極陀啲怪人係神嘅使者, 用黎抹殺有潛力變成亞極陀嘅人

嗰陣係黃金時段播
夜晚7：30播

KuGa Ku~~Ga, 登~登登登

甲鬥王都正

甲鬥王

youtube搵到佢首粵語OP好好聽

成件事好核特

零號係唔係勁過亞極陀

天道
十項全能
最強妹控
哥哥一定要睇

美術設定同初期就正
到中段井上敏鬼又冇食藥, 劇情完全暴走一大堆旁枝冇頭冇尾

唔關佢事
係米村收唔到尾
世界觀太大50集唔夠做

大紅大紫，又臃腫又騎呢造型點變都比唔上古加

天美晶

唔知想點

zio請啲人翻黎行行企企
得decade同agito有得表演下
龍騎個外傳

Black Rx

搞gay
融合

第一季就係 第二季成套seed destiny咁

呢啲睇編劇心情
但係亞極陀力量來源係神, Final form都差唔多無敵咁滯

有播 果時我都有睇到

行天之道 總司一切

香港有啲咁既人就真係勁
奶奶說過，世界以自己為中心轉的

邊有人唔播齊咁吊人癮嫁

當年大結局個晚，比老豆老母捉左出街冇睇到
我表哥話返比我知個結局係兩個攤左係雪地
你知當年窮人家庭唔會買到碟。

另外數碼暴龍2結局個日派默書我又唔撚合格，老母個日罵到我喊唔比我開電視。

屌，撞正大結局冇得睇對細路好大陰影

而家你叫我煲過都懶

而家播緊個套聖刃大家覺得點

兩個都出事架啦
當年仲係度每集BT嗰陣已經睇到怪怪地, 一堆劇情都唔知做緊乜野

god speed love

唔明點解新嗰d要咁兒童向明明消費力最勁係d大人先啱，最新嗰d拉打已經大概估到劇情最on9係前期對住個小boss/宿敵，贏咗/輸咗都要放對方走/逃跑，仲要連續幾集都係咁，睇到有d悶

之前淨係睇過舊平成 係雞寶台睇咗幾集幾集OOO,覺得幾正追晒成套
好鍾意ankh

細個睇大結局覺得好平凡 0號同 kuuga互相放火 互相肉搏打爆對方條腰帶 對比番之前啲集數又比電擊又進化係無聊啲 但大個睇返就係鍾意純粹同簡單啲嘅打鬥

有冇白色古咖睇下

龍騎個外傳竟然比犀牛同海鰩攪GAY真係嚇一嚇
但係其他整體都算睇得開心

如果真係要夾硬再講有咩唔算太滿意既地方
1. 花夢鬼隱左 變左Dacade隻鯊魚
2. 明明呢套外傳出個時再早幾年 唔記得邊個劇場版 鐵兵可以搵返律師本人 但係今次外傳只係搵到佢個助手

其他猛虎同鈴羊個班人換曬人我反而唔care
妖翠換左個識關照班細佬既大哥型角色仲更加唔錯

龍騎個外傳我覺得 ok, 蓮同王蛇仲係咁型 龍牙照舊初戰必勝

Build最好

做咩 奶共？

真司係唯一一個冇慾望既人
佢願望就係為人 守護人類
其他人都係為己
所以佢去到死個刻都唔知究竟要為咩戰鬥
救咗人 卻間接殺咗好多人 （救蛇叔）
但到臨死前終於想通了

大人有消費力
但係小朋友先係扭買玩具嗰個呀嘛

其實賣玩具又無可口非，咁人哋都要賺錢。例如龍騎，佢夠有好多玩具，但佢對人物嘅刻畫都算寫實，每個人都有各自嘅理由戰鬥，真係幾好睇

灰銀色腰帶，紫紅色盔甲

個演員本人唔係好鐘意拉打, 所以咁多年黎都冇出現係拉打相關嘅野(應該係)

saber!!!!!

勁好睇

小田切讓
好型

最新古朗基？ 勁過0號？

悲劇人物
鍾意親嘅女都死哂
自己都死過

原本kuuga的廢案
用咗去decade到

其實佢同agito 點分
孖生兄弟咁

睇啲拉打個樣好睇 劇情睇到R曬頭

武器 顏色

全部都可以睇，總有可取之處

我正係知賣玩具果間古迦 串過馬撚

最後都好過冇
同狗仔一齊走

型撚到癲 冇錢買真骨 medicom

肯定有最後一幕，點會去到雪地就完

係 好似話原本想拍古迦劇場版 呢隻就係大佬
之後拍唔成 就做左廢案

佢有澄清架wo。。

第二季麻麻地

記得仲有劍又係大家讚個故事好
但我真係唔多鐘意佢個樣 ...

最愛 555，龍騎就故事人物都好完整，後面無乜邊套有動力去睇 ....

劇情上我覺得agito好過kuuga

冇女
就養狗仔
毒撚悲劇一生

原本係點？
終極大佬咩料？

小田切讓起碼只係「流傳」唔係好鐘意拉打 佢本人起碼公開場合回應得幾體面
最近Black個位人兄就真係得罪成班人 仲要Black岩岩好今年周年

佢點回應？

全部因為女人收皮

我覺得佢仲似kuuga第一集入面果個0號黑影

Drive除咗個外形之外，故事其實幾好，不過最尾打dark drive 同個boss有啲亂嚟

電影版、外傳故事都唔錯

印象中古迦同0號啲打鬥都係輕描淡寫
最終決戰已經比較有野睇，細個覺得到喉唔到肺
大個睇返又覺得好好feel

感覺隻野冇0號嗰種孤高 係純力量粗獷型古朗基 打鬥場面唔少 但冇太多張力

兒童向玩具都大把大人買

加埋 龍騎。呢三套正

南光太郎就...
一邊攞Black同RX做自己餐廳生招牌, 一邊直播嗰陣叫人唔好提

Reference

大慨係話古迦48集個時係有show到呢隻廢案既記號
跟住呢隻係當年古代移民左第2度既古朗基 之後冰封左 所以當年冇比古代古迦封印 之後到今時今日解封左

不過當然因為拍唔成 所以detail冇人知

墮姑姑堅 巴古

而家先知原來拉打係成人向
以前細個覺得好恐怖唔敢睇

小田切讓你google就有 好多好多好多地方都有講過
Black更加係 因為係近幾日發生

神作

無端端整死阿蓮，明明TV結局好地地

啱啱睇返﹐最終戰無咁多花巧嘢﹐兩個男人亙毆都好正

鍾意 矇面超人劍
劇情好正
葵扇個個又喺怪又喺超人

阿蓮都唔係第一次死既 龍騎當年已經有2套類似劇場版既野
佢起其中一套已經死左一次

我依家即刻睇多次。j下

偏偏係龍騎打後先多咗咁多rider
賣玩具
但劇情真係正
咁多人都寫到完整
之後就係555都咁正
劍就得個結局係唔錯

555剩係賣3集belt 但係故事可以圍住呢3條belt搶 已經好好睇
後尾終於等到3個一齊變身真係幾感動

雖然過多幾集草加就收皮

推薦一定exaid
淨係劇本全rider top1
W OOO 鎧武 Drive都ok

你要睇小說

其實有冇人覺得Kuuga 首片尾曲好正
劇集前半部用首歌嘅前半段 後半部就用首歌嘅後半段
而成個MV 嘅tone 同首歌嘅melody 幾嗰種平成感覺突顯咗出來

龍騎個外傳係bade on TV結局，明明兩個最後都冇死

當年有兩套電影

一個就係最尾兩個變survive mode同契約獸衝去啲蜻蜓度

另一套就係有兩個結局，一個係真司用咗蓮個卡盒變身衝向其他用緊final vent 嘅rider 度，另一個就係真司破壞咗鏡世界，但最尾Odin 依然存在

Saner啲演員既演技睇到我有啲唔知點既感覺

我新舊平成除左 ghost ,kiva 甲鬥王同時王無睇之後其他都睇哂
如果淨係新平成黎講，drive同exaid以劇情同埋女黎講真係頭三甲
舊平成古迦龍騎555個d 唔使講啦
劍其實可以話個結局令到佢升華左
響鬼就真係好蝦人睇，我個人就好鐘意，一黎音叉好鬼型，二黎佢係要經過鍛練先變到身，成個故事帶出個思想係講人要不斷鍛練自己呢樣野好影響到我，雖然以上講既野係完全唔符合拉打既設定，因為佢原本唔係拉打

舊平成大多數都好睇，係Kabuto同Decade比較亂
其實Kiva都接受到 起碼老豆條線幾好睇
新平成就Wizard, Ghost同Zio比較失望，Build一開始吹好大所以太高期望，除此之外唔係太差

Kuuga真係超好睇，第一次睇泰坦型態J出血，人地點樣攻擊都唔避開，總之一劍劈過去
全能型態 青龍 飛馬型態都係好有特色，出埋昇華真係不得了，連戈雷姆都會跟住進化
五代雄介最犀利係無論咩事都會豎起手指公話大丈夫

過左20年我都仲覺得見到有人對我微笑+豎起手指公 = 會有信心面對困難

細個做龍騎前要焗睇藍貓先

*古迦

有無巴打一樣好鐘意Agito入面嘅G3X
真正純人類力量

Me

其實G4都幾型

但係數據出黎話你知，新平成既業績高過舊平成，所以轉兒童向真係無可厚非

好似話tv 版先係真結局，所有外傳同ova 個d 其實個世界因為唔啱神崎士郎心水而reboot 左好多次，去到tv 版結局係最後一次reboot

Drive真係最失策既一次 D車仔真係

exaid個造型太倒米，冇乜興趣追

舊時個d，d路人、配角真係會死，依家普通人比怪打只係彈一彈開咁

一係太浮誇 一係唔夠feel...

咩啊 decade之後已經新平成啦喎W開始計

G4型啲 最鍾意gills

條友就好似birdman
基本上都當咗佢係black /rx
唔係話幫佢 佢唔憎rider真係乜都得
我諗佢係幾後悔做咗black同rx

識啲野

巴打你想講咩
利申最愛w,唔放係劇情頭三甲因為私心太大，有d 人會覺得ooo 好睇d ,唔想引起罵戰

睇牙狼

佢間餐廳好似無比過版權費東映
小田切讓呢個講過好多次，佢係鐘意古迦，只係唔鐘意特攝片，特別係舊個班拉打做勁多動作先變到身個種特攝

唔講都唔記得

可以講小田切讓令到kuuga昇華

個時亞視猛咁吹捧藍貓呢套垃圾

龍騎好撚正超人打超人

原來係紅心嗰個先係怪 joker 牌

記得個時睇套野會有懸疑感
個劇情有少少偵探feel
佢地就係搵緊joker

同埋呢套野D卡牌 武器 衣著 真係好多 好型
都唔係好記得啦，要重睇一下先得

最愛古迦同亞極陀

硬係好似有啲尷尬

估唔到你平時發言咁垃圾
連入到幪面超人post都係咁垃圾

葦原涼嘅磯洛使呢個設定幾淒美

faiz 舊平成神作

Kiva個段三角戀好深刻
利申：00後

555真係正，早排仲買番藍光碟黎翻睇多次

以前嘅拉打真係唔會再拍到
簡約經典造型幾時睇都唔過時
而家乜都要sell玩具
造型+武器越搞越膠化
又掛好多嘢，即使劇情幾好
都好難投入
就連成人向嘅amazon
我都覺得腰帶同造型有少少膠化

咁講 其實又係過橋抽板
大家明嘅 屌個演員唔鍾意曬撚氣啦
未成名咩job 都接架啦
接完紅又驚被定型走唔出個框框
睇下南光太郎之後有咩 當日紅到傻
個啲咩解釋就算啦

佢嗰種充滿科技感嘅洗練造型真係好正
放上身嘅野都係可以攞黎用嘅武器裝備道具
之後啲拉打真係太鐘意一舊舊野放晒上身

有，完

呢幕算唔算史上咁型變身

純粹講造型 kabuto整體應該係最好
除左個唔記得咩名嘅最終型態

邊到有漫畫可以睇？

破邪百蟲劍!
咁講真, 淨計基本嗰四個拉打造形係幾ok, 我本身幾鐘意the bee

有無人有藍光中字古迦share

柒

不能認同更多

個陣細個理解唔到劇情走向
同埋當年又無網絡
真係要每個星期坐係電視前等睇
kuuga 個陣亞視一次過連播兩集
岩岩好完左一個單元 (打完一隻怪人)
睇完會覺得好完滿
但去到agito 就變左一星期一集
加上劇情無段落感
好多時到下星期已經唔記得上星期發展係點
仲要次次見到agito 準備同怪人打個陣就完
吊癮得好緊要
我都係近排搵番agito一口氣睇先記得個故事係點

仲有saber

蘊藏法力 鬥魔界

屌 唔講都唔記得係亞視播
細個覺得幾恐怖
最深印象係龍騎
龍騎之後個d已經兒童向
變身最型應該係555 同 響

Faiz
雖然我冇夢想，但我可以守護夢想

隻0號怪物女 印象中幾靚

555,W,Kabuto

愈出愈厚 著住連行動都成問題

必看： Kuuga, agito, 龍騎, 555, W
電王開始超兒童向
但其實都唔錯 （只限tv)
主要睇佐騰健演技

Kabuto係浪費左設定既作品 （前期好好）
好鐘意rider流線型設計 無多餘既玩具係身
最型rider kick！

無記錯lee個引發「邊個係最強拉打」問題嘅世界大戰嘅設定

3 號果時強化到kuuga 都打唔贏
仲諗應該點先贏到佢
轉過頭就比人秒左

老屎忽又出黎打飛機
舊平成新平成咪一樣有神作有垃圾
唔明點解堆老屎忽係要一竹竿打一船人
一黎就兒童向賣玩具

W 鎧武 ex-aid 既劇情絕對有得同平成前5部比
build 描寫改造人既悲哀呢方面更加係超越哂平成任何一作
唔好一黎就用有色眼鏡批鬥新平成啦

幾時有傳說中既劇場版,個故可以用返小說

正確黎講始本體係joker變人只係用左紅心2張卡,拉走左joker力量唔會令始變做人

Zio雖然垃圾
不過賣情懷贏哂decade
平成劇場版見到kuuga出現果幕有d想喊

一堆劇情都還好喎 呢套係完全變左笑片爽片喎
啲設定彈完出黎完全冇解釋

王蛇瘦到好似木乃伊咁

係講你將Ghost納入舊平成W開始已經係新平成

沙灘守護者

首歌=五代的心境

只鐘意Kuuga

最吸引唔係淨係搶
而係唔同人搶
會有好多唔同既打法

555腰帶係好睇使用者同腰帶配合度
好似龍使徒用腰帶會發揮到好強既腰帶力量咁

同埋奸角奸唔哂
好人懷疑自己所做既野

響鬼本身係獨立特攝
唔係幪面超人

所以唔似幪面超人係正常

Decade型到癲

童年回憶

唔係創世神咩

我無睇drive但係佢一定柒唔過之後堆拉打

其實設定就係兩者有關係既

同埋劇集故事動機都唔一樣

劍啲設計其實好有心思
全部衫既設計都幾靚下

劍都好大人向wo

不論有冇玩開figure，
只要係kuuga fans，真骨雕初生form係必入

劍個造型咁型 咁會唔中意

Zero one好正！

Kuuga最有心係個OP最後幾集，集集啲shot同詞都有分別，同劇情有連動

劍點解咁少 劍造型咁鬼型

我一開始都係 不過個造型係套戲有意思 睇咗陣反而會覺得個造型係令劇本咁完整嘅一個原因

好鍾意睇GILLS打交
劇場版斷手

古迦尾三個集0號屠城 昇華黑色係咁輸都出嚟同0號抽，cut到得幾個畫面 勁差

DECADE行個D本身就係假既Rider世界，渡一開始就叫佢破壞哂佢地，點知去同佢地做哂Friend

其實舊平成本身宣傳都無而家咁發達啦
舉香港為例 你細個唔係指定時間睇電視都幾難接觸到
重要係無重播 話完就完
而家電話咁方便 客咩易推人落坑

個人最鍾意W遲啲仲有佢嘅動畫出

Decade係難明啲，佢第一集已經講佢殺晒全部拉打，之後reset左世界，好似jojo6咁，所以kuuga係小野寺雄介 唔係五代雄介 平衡宇宙咁

風都探偵真係出色

真, 天道用抹布煮野果集 真係好深刻

孖芝街 孖芝街 孖芝街 show time~
當年Wizard如果唔係奧仲麻琴同高山法拉
真係唔柒睇

宜家仲可以加多個saber
睇到有條契弟帶住個仔停咗 勁趕客
內藤秀一郎負面新聞又多 根本唔適合做英雄角色

論造型真係無敵
完全程現到相對昆蟲既變身
劇本放面後期比個肥婆搞到啲劇情９唔搭８
搞到虎頭蛇尾
浪廢晒成個系列

坂口拓 打到加賀美仆街 笑咗好耐
最近先知 RE:BORN 重生之鬼 係佢黎

只限第一集，激情態同係 zio D表現

點解你哋啲圖都咁撚清嘅？

梗係啦
愈出愈多拉打
每隻拉打又19幾個form

係
雄介最後重返冒險唔再留喺日本去咗古巴

係
最後雄介冇死到
唔再留喺日本重返冒險去咗古巴

係唔係最型就唔知 但起碼背景用真火燒
呢套單係細節位已經贏哂
突登整一套文字出嚟
必殺爆炸太勁 會諗方法引隻怪去偏僻地方
時間係跟哂現實 無時空穿梭
啲警察 醫生係有做嘢
件甲會俾人打凹 斬到冇左一角 插穿會流血
唔係斬二刀出火花
rider真係有電單車

omega 有幾款，但係唔似其他咩 真·究極·解放·prime
純粹初生到完全到NEO

劍當日男主角好似被人揭發拍過gay片

drive有咩問題？都幾好睇 ghost先唔掂喎

好睇還好睇 但係玩具市場咁多車仔 佢成陣膠味咁落場真係呢個業績都好正常

細個睇成日好驚gills會黑化

Decade既劍都係同一演員
唔同宇宙

Decade個結局電影條預告 喺套電影係一個鏡頭都冇

Kabuto 個故仔 真係曬曬啲設計 如果整返個dark少少/龍騎級數既劇情 肯定上神枱

晒埋D 人設
神代劍個故事咁大個發揮空間
明明可以寫成一個經典既悲劇人物
最後變左一個on9仔咁

化妝師條線又係多鳩餘
去到後期其實已經唔係好有空間寫佢
但又要夾硬拉佢番主線 加D感情線俾佢

仲要有一大堆憑空出現既事物
黑kabuto 地獄兄弟變身器 Hyper zector
唔係唔俾你加後設 咁你都要解釋下架

本身故事其實好有發展潛力
worm vs native vs 人類 三方混戰
淨係寫呢條線已經可以用足50集

大個睇返先諗
會唔會係佢一早知自己已死，唔再係人類
所以自己已經唔可以再有夢想

仲有有集律師扮到走投無路咁嘅樣引警察拉王蛇

呢個PO好多都只係細個睇個兩三套拉打嘅人，佢地只要見到畫面夠黑＋爆血就覺得係神作

呢個PO好多都只係細個睇過兩三套拉打嘅人，佢地只要見到畫面夠黑＋爆血就覺得係神作

巴打你睇清楚d,我係講新舊平成

最鍾意劍

Kuuga喺心目中係無可比擬，
細細個睇依家回想返，會覺得舊平成最初幾套會有種睇緊日劇嘅感覺，
但自Kabuto後就好似無晒呢個感覺

例牌都要唱句
灰～銀色腰帶～

尤其Kuuga最終戰個取景，皚皚白雪下拳頭互轟真係J出血

新平成嘅話，我會記住啲人物多過場面
譬如龍我、戰兔、社長呢啲全部都令人好深刻

但論名場面感覺真係差啲

個結局同主線設定 真係唔錯

但前期唔知做乜 橘先生都玩左好x耐 後面 睦月又玩一排黑化 但對主線無乜推進

你唔講我都唔記得咗添

講親拉打硬係有班老屎忽淨係睇咗平成前面幾套就地圖炮屌撚哂後面啲作品係垃圾係咪真係有優越感定點

其實紅心ace 係咪就係卡里斯？ 無undead既樣？

咁葵扇同階磚ace 又係rider樣咩？

相川始 真身就係 joker 但就有 紅心ace螳螂 加人類undead

紅心ace 個樣就係卡里斯咁既樣
只係條腰帶唔同
葵扇同階磚ace 冇出個樣

結論係your face your fate
卡里斯個樣生得靚所以係拉打

古迦
Akito
龍騎
555

依4套都冇得輸

平成最後個幾代開始 每一套變身都加啲奇奇怪怪既音效 真係搞唔掂

zio 其實係 decade season 2

所以先出套Amazons塞住佢地把口
黎緊又有Black Sun

劇場版有，係冇階磚a undead 樣

劍其實好睇

555係幪面超人4號有TV版真結局
睇到真係哭撚咗

另外555電影版都係神作
難得唔係虎頭蛇尾

劍=玩梗王
極多meme

其實01前期唔差，五回戰食完屎，跟住改劇情，後後去得太快
Saber一集都冇睇

我要與命運戰鬥 然後要戰勝它

古迦出緊漫畫 個玫瑰女係古朗基同人類既混種 係類似管理人既角色 要有佢批准先可以出去殺人通關

重有劍
平成5大神作

OOO?

有冇 巴打睇過冇filter 版？
定係全部都有filter

佢同北條好曖昧咁有冇同人係寫佢兩個一齊

我連有呢幾個畫面都無哂印象 上網聽過因為太血腥cut左成集 翻睇左幾次古迦都係覺得零號正式出場去到打完都太快咁

古迦打0號 好似啲武俠小說咁 最後既決戰 已經唔係比力量 武藝既強弱 係比信念 意志

Decade 個idea唔錯
但外型真係太柒

拉打post
似似都係話平成頭4神作
新平成垃圾兒童向
你係有睇過咁評價咁ok
但睇都未睇就踩就on9

依家就算saber都好睇番

exaid好睇到

昭和 屌舊平成 舊平成屌新平成 新平成屌令和

其實呢啲劣根性 只會繼續

你保持返你個人見解就ok

Decade 早2個月套OVA
新神主牌真係有D樣衰
個人非常接受唔到佢後面件斗篷竟然會貼D牌上去

果套連劇情都係垃圾黎
敏鬼

555劇場版算係難得一套電影過, 交代晒成個平行世界故事

而家啲拉打劇場版一係就俾下一套嘅出黎debut, 一係就歷代大集合夾硬客串賀歲片咁款, 偶然一兩套就ok啫, 而家全部都係咁, 劇本又唔寫好, CG又甩皮甩骨
Generation Forever見到皮套啲膠位變晒色, 裝甲又甩甩下, 係戲院真係睇到心up

一條? 阿極陀嗰個先係北條
搵到五代同一條一齊嘅同人應該易好多

咩意思
唔知咩係filter版

劇場版有3類

第一類係你所講既賀歲片
劇情亂黎 純粹爽片 睇舊人回歸
比fans笑做皮套大戰

第二類係夏季劇場版
劇情上相對獨立 唔會有其他作品既拉打參與(最多都係路過客串幾分鐘)
會有文戲 認真講故事
舊平成既電影都係呢一類
新平成都有好睇既 w a to z, build be the one, 同埋香港宜家上緊既 01 real time

第三類就係movie 大戰 / generation 系列
由decade開始出現 會係新拉打同岩岩完既拉打共演
兩邊都會有自己既主線 最尾集合一齊打boss

基本上質素都係夏季劇場版> movie 大戰> >>>>>皮套大戰

記得可以用電單車手柄變唔同武器

因為古迦而鍾意小田切讓，揾到咁有潛質嘅新人做主角真係識選角

因為零號同究極古迦啲能力一樣
所以唔需要咁花巧，拳拳到肉咁樣意志力嘅比拼仲好

賀歲片又真係形容得好貼切

空我人大左睇多次先明五代係真正嘅英雄

邊到有得睇番

電王開始係，decade開始就皮套大戰，戰隊化。同你留意返片頭個演員做咩角色，以前就只係會個主演：主角名咁，而家變返好似昭和咁主演：主角名/拉打名咁

蟹個度有d可惜，太早被佢退場，佢好多野可以寫

所以要打女人發洩

有道理 不過龍騎當時其中一個劇本家小林靖子明言過
蟹刑事出場主要用途係話比小朋友知今套拉打係有壞人拉打
再加埋要早D比鐵兵出場
咁就唯有蟹刑事快D收皮

btw 蟹刑事電影版多左好多戲份 同埋電影版淺倉威一login 一見到佢就講一句 鏡世界唔需要警察 就一腳踢死左蟹刑事

劍轉op開始就好睇

神曲 elements op2

小田切讓咁講係懶係得體姐反而竹內涼真，佐健呢d紅左都肯返去拍

天道好似有講過有興趣客串, 但係本人俾人封殺緊東映唔敢/想搵佢

亞視啲濕鳩畫質令套野再恐怖啲

小田切讓係咪整左容？

有冇人鍾意exaid 新平成嚟講幾好睇 造型就重口味咗啲

Amazons

無 一直都係呢個樣

蝙蝠仔已成condom

蘊

好似係拍攝手法黎

用第一身角度，代入五代既視覺，更直觀展示出黑金仍然0號有好大差距，要逼到五代唯一勝算係變最終形態

劇情白熱代階段，片頭有1秒閃過最終形態

古迦 d unknown 講d 文冇字幕同翻譯
一黎好神秘 二黎 細個睇到好驚

電王直頭係兒童節目，係個分水嶺嚟
連啲打擊音效都換埋。冇咗平成初期果種真實感

腰帶都唔識戴其實電王線搞下gag幾過癮
對比之下櫻井線慘到爆

生銹版

kukuku kuga

就算冇人再記得佢都要繼續戰鬥

之前日本好似搞咗投票
平成最多人鍾意好似係電王

佢咁多電影劇場版你就知佢幾高人氣啦
最廢嘅拉打有噱頭，佢第一個反應都比較真實似普通人，正常見到怪人都走仙走仙，唔似代代拉打咁 一拎腰帶一就自動識變身同打怪

其實諗番亞視肯係黃金時段播拉打做得好好
而且仲有字幕，雙語麗音廣播

但龍騎開始就比無線放左係朝早播
記得好似去到Kabuto 先有字幕同雙語麗音？

佐藤健要演N個人格棒紅左佢

電王好似第三咋 頭二係OOO同W

開咗呢個post，睇返個結局同首主題曲，真係成個人起哂雞皮

如果你睇左時王就唔會覺得decade有咩問題，你要明白到平行時空既概念 古迦起唔同既平行世界都可以由唔同既人變身 個故事都可以好唔同 decade去既蒙面超人世界唔係我地電視睇到個個世界 成件事就會好合理 另外新平成黎講我覺得gaim同exaid 都係好高水準 故事起承轉合恰到好處 演員演技非常好 最近出返外傳 我都覺得好精彩 之後就只有w ooo係比較好 其他唔睇都得

自己係自己情敵

合咩理
根本一樣垃圾
望下海賊梅比斯
高下立見

高下立見？ 講緊蒙面超人wo師兄

我睇哂三套，大家演繹手法唔同，要講既野唔同，點樣去比較呢？

大家都係請前輩
拉打嘅d前輩就行行企企
咁都唔叫高下立見叫咩

型到仆街😂

01淨計頭十幾集係好高質，不過一到商戰寫得仲衰過ghost wizard

天道好似轉埋Twitter 出晒面想返去，佢間舊公司同東映老友黎。佢開vblog果陣睇佢啲片，唔係好知佢channel想點，佢整野食真係麻麻地，踢波好似幾勁

結果隻雀仔form淨係出咗頭兩集，後面完全冇得出

他係好多缺點 又魯莽 又傻 又衝動
但又善良之心
生活係一個唔適合佢既地方

第一次變天馬嘈得滯頂唔順

利: 鐘意Kuuga, faiz, w, 新amazon

商戰柒左
但之後好似有d起色
點知中疫情
最後大執個劇本
明明停之前先話迅想信下或人
下集開始就又變返敵人到完場

同ZAIA對打5場真係悶到痴線 1場2集 咁就10集

響鬼有人話神作+1
呢套好似唔多受歡迎，但我自己好中意，好中意響同埋明日夢

漫畫係同agito一齊講個套？
幾年前睇過好正，但斷咗翻譯冇睇，之後有冇出中文版？

有幾集商戰單元係幾好睇 好似消防員果集 但真係太長好似係大森捉錯左路 以為頭兩集單元收視好就等於觀眾中意 於是柒左 明明高橋最擅長係寫連續劇疫情之後最終章係緊張到核爆 最後仲要收到個唔錯嘅尾
01 兩套劇情版+外傳都唔錯

佢係咪停咗更新yt？水嶋煮嘢食好似tv入面天道個角色

有d腰帶好驚佢會唔會過重
eg. grand zio果條真係痴撚線

劇情麻麻，但個種黑暗風格令我重拾童年感覺，收貨了

入左戲院睇打Eden個劇場版 呢個真係好好睇

Hibiki 前期係高質
當時離講亦都好破格
但俾井上敏樹搞到爛爛地尾

應該暫時停咗
見佢ig有update

亞極陀op好聽

桐矢京介
最後明日夢都冇繼承響 而去做醫生
其實好符合個ed 少年

明日夢同響叔寫得幾好

ku ku ku kuuga ~

我都入左場睇 有埋一開頭saber嘅比較
Zero one好睇好撚多
Saber嗰段又短又唔知做乜鳩 夾硬寫贏佢嘅 好突兀

個套路重覆五次，同埋商戰好兒戲咁，冇咩衝擊力，唔會有期待佢輸定贏

但其實唔係話有整到明日夢變鬼套甲，最終戰好似改咗好多？好似響鬼自己講過，中間有堆鬼得片頭出，戲入面冇晒影

而家個男主角紅到仆街，應該冇咩機會睇佢再變身架啦

Saber個段真係悶到

敏鬼改晒

世界嘅破壞者敏鬼

唯一一個上紅白

正氣凜凜披上戰衣

成班小學雞
Black先係皇道

你咁講咪即係顯得你無知同老土

Decade 加zio果套 final form neo decade出黎比人秒
不過響鬼中後好似話超支太多，前期太多cg
幾中意decade 入面果隻牛咗既響鬼

可能因為我當年睇既時候期望唔同/期望好高
我係期待佢同原版既演員(角色) 互動
然後同D 前輩合作 係前輩身上學到某D精神咁
其實就好似zi-o篇既agito 咁
真係搵到原版演員出演 仲同新演員有交流 傳承到個精神
可以指點到後輩點面對對手咁
但decade 我睇左先知原來係講平行世界
然後D 舊rider 好似只係decade D道具咁
好似blade 有集打打下交俾decade 刷卡變左把大劍拎去斬人
唔知好笑定好嬲
同埋佢平行得嚟又唔係全部角色都有改演員
有部分又用番原作設定 對當時既我嚟講有D亂

上網睇嗰啲 個畫面好暗
好似加左一層濾鏡咁 啲血係好似黑色咁
睇日本啲trailer 個畫面光好多 啲血都係紅色嘅

細個睇阿極陀之前要睇恩雨之聲

原來係咁，咁我應該係睇filter版

一條先生係二騎

可惜G3系統唔生性

成日覺得套甲係比一條著

最尾死個陣仲同一條表白
最正係以人類勢力黎講得一條佢見過玫瑰女
其他人（唔計路人）就連kuuga都未見過

係 sor 記錯咗

班怪人開會同埋出動襲擊人果時會睇到驚驚地

新Amazons應該無冇fliter版
本身畫面就偏綠
不過中間好似有一集係冇fliter
你可能係見到嗰集

初代先係皇道，睇black只係小學雞

遇